[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (32)

post?

推邊個

ha

he

國民隊

國民隊係時候啦

國民

1000
依個啦

入咗！

反杯成功！！！！
32

cup左

國民隊3:2

阿！！！！！！

Goal!!!! 波台上下一心

cupped

貧巴隊頂住！！！！

貧巴號

貧巴 重心無死人

GOOOOOOOOOOOOAAAAAAAAAALLLLLLLLLLLLLLL

頂住呀

國民好波

戒丁一年

成功上岸

3-2

貧巴堅勁 吹奏會於完場後開始

Goallllllllll

貧巴

有人記得聽日去捐血

貧巴隊萬歲

大家唔好掉以輕心

好多仆街仔要戒j

我一定會戒j架

哇屌屌屌屌 貧巴重心頂撚7住呀

聽日開始每日貼丁圖

頂撚住！

睇住貧巴隊 22倍無即場真係dum心口

見到好多人0:2果時話信錯貧巴

貧巴萬歲

扑左先

goal

3:2

仲要一年

巴蛇gp

頭先我都望咗望有冇即場

In 貧巴 we 7s

都話in貧巴we trust

擺兩球烏龍

C.卡卡梅開二度

=,=

兩個烏龍球

貧巴呢

求下你入多球波圖

Kayan隊入波未

好撚熱血啊屌

卡卡好波

貧巴重心！！！！！！！！！

兩個老烏..

有貧巴無窮人！！！

04 1:0

笑死
請努力戒丁

貧巴

冇錢上船跟唔倒，
第時比啲水細佬

係咪抽十個巴打唔打 1年?

兩球烏龍 以為自己眼花

貧巴架船多人啲定kayan

快d完場

要計數 實小人啲

完全冇動搖過！貧巴

國民隊好波

好撚熱血

貧巴要國米？

唔敢gel

利記冰封角球

頂住啊

( Show Blocked User - k.benzema )

士砵下盤點睇

雖然無買 但好開心可以見證貧巴號擦邊上岸

利記可唔可以連轟2粒

訓左身國米上盤

國民豈是池中物,一遇貧巴便化龍

馬會d人係咪訓撚左 仲唔派ajax d角

西甲6.5b

係
但唔係重心
細注啲

完場未？

2個烏龍球同一條友
佢都上左貧巴號

貧巴kayan

完左3-2

大家一齊多謝佢

完場！！
貧民變富民
想賜酒比貧巴

假到出汁 同一條友og兩次

利華果種廢
打多個都可以冇攻門的

2og

卡卡Ho ball

想知佢買左幾多

想買韋斯咸下一隊

差kayan果架今晚啲船就上哂岸

btw 利華肯入未

貧巴士砵亭ok?

利華想點

係喎...垃圾到

利華

貧巴號榮譽會員
貧巴係船長

貧巴今日全中

利華成場波打多個都可以少射門過人既
仲要下半場0射

屌完國民要開始屌利華了

呢場冇方向

入佢老母啊利華

炒咗非洲

利可唔可以4-2

貧貧好波

跪拜貧巴 由晏就CF開始跟到宜家

貧巴 國米重心？ 想訓身

貧巴psg個場點睇

有無人知利古開波未

入未啊利華

國民都贏到 利華唔好同我講贏唔到

貧爸點睇富明尼斯同尼斯

唔係重心
唔好大注

同路，利華快入

利12c

收到

利華應該就快輸埋

利華果種廢 成場打多個都入唔到波

主不敗
但好大機會只係贏一粒
球半盤應該搏下盤
利申：唔想搏，唔買呢場

利記12c完ok?

兩場利都唔知想點

利華唔入輸埋佢啦

好彩買早飛利華 0/+0.5

富明冇方向
可能半和
尼斯睇上邊巴黎

+1 串埋貧巴號
希望可以上埋岸

驚佢輸埋咋

利記

13c

畢爾包 how

愛斯2c

利記13c完好嗎

打多人一個俾人射十一腳波 執柒咗佢啦

Psg 大波有無同路

79' 史浩克04 (紅牌) 2 - 0 利華古遜

兩張紅cls

利記請你一定要13屍完

咁樣都唔整番粒真係成隊可以降班

由20分鐘補ng補到80分鐘 肯入未阿Kayan?

04即場大

假㗎

Block左佢啦Ching

假嫁 屌

有病去睇醫生啦

Kayan隊快入波

講多次 咪撚quote條假分狗啲post

垃圾利

叫到聲沙 終於7c

兩隊利記都柒

屌
對唔住

13c完場好嗎

利記呢場又係似仲有波入
細注兩邊買ng搏下

假架D分

愛斯3c

馬壇子健又話派我起機

冰封角揮手區

巴打呢期贏好多喎

爆撚埋

屌你刷乜c

食屎啦連登仔

利-1c

14c

貧巴 標準列治可以重注-1? 今日好似見到你出

利華走盤當贏

04入波啦 玩夠啦

15.5 s都爆埋我以後唔玩即場

收息咋
收息波唔買-1
中注

早gun然半

希杭5C... 岩岩廿分鐘開6.5中位買唔到真係走寶

買角細真係好易輸
14.5s等爆

利華1:0

利華終於入

利華比人屌左成場終於入

Goal!!!!!!!!!!

利華goallllllllll

利華 收全格

利華終於識入

又有全格喎

屌你老母利華終於入

Kayan,貧巴

愛斯無撚拿拿5c

寧妹

即場大搞店

好彩有keep住買ng

畢包ok嗎？

屌你老母 最後半分鐘炒14.5s

thx 15c

15c

成功追數
貧巴有咩心水

15c搞店

呢兩日500>100>1600
thx ka yan貧巴

10.5
13.5s
15.5s

2572 11-12-2016
23:53 角球大細 星期日 22 慕遜加柏 (主) 對 緬恩斯 (客)
細 [4.5 個] @ 1.91 $500

2578 12-12-2016
00:22 角球大細 星期日 24 川迪 (主) 對 阿積士 (客)
細 [7.5 個] @ 1.77 $500

$500.00
2581 12-12-2016
01:13 角球大細 星期日 29 史浩克04 (主) 對 利華古遜 (客)
細 [6.5 個] @ 2.19 $500
2587 12-12-2016
02:09 角球大細 星期日 28 利物浦 (主) 對 韋斯咸 (客)
細 [14.5 個] @ 2.08 $300

馬會禁住搶

貧巴x嘉欣 瀨尿cashed!!!!!!!!!
仲要收全格 好感動 多謝兩位

鋤強扶弱利物浦

甘都爆14.5s

g持

貧巴點睇尼斯

3:45ready
訓先 大家贏多d

今日買角大個幾注都中
唯一一注就係利14.5s 咁都可以爆
唔撚買角細

不了

上邊講咗

希杭頭先買咗下盤
之後嘅要國米，細注

甘你老母

屌你老母利物浦

甘你老母 又甘你又甘

士砵亭

哈哈哈猁又贏唔到 好撚興奮！！！！！

輸到癲左

愛斯冰封角球

愛斯1:0

愛斯7c

愛斯角

好撚射得 反左手入大試下

角球買大開細 買細開大 咩玩法

抖下

出水。。

西杭要左9.5b

希杭入波未

西甲大波...

國米 大

西甲入波啦...

西甲西波真係唔刷角

兩個og
仲要同一個球員

14.4k

愛斯2:0

中場收咗錢自然識做

收返一半
好過冇

愛斯2-1

屌你 西甲入球nba 角就唔識刷
仆街啦

nba
愛斯2:1
開大只需兩分鐘

ft 2:1 7c
53分鐘7c 90分鐘7c
角細又贏一仗

入完第一球收哂角

多謝球證食左3角

6.5s 7.5 8.5 9.5s 諗住要爆曬

買貢大

7334 11-12-2016
18:43 過關 角球大細
7X8 星期日 4 伊巴 (主) 對 艾拉維斯 (客)
細 [9.5 個] @ 1.72
星期日 5 卡利亞里 (主) 對 拿玻里 (客)
大 [9.5 個] @ 1.70
星期日 15 拖連奴 (主) 對 祖雲達斯 (客)
細 [9.5 個] @ 1.80
星期日 22 慕遜加柏 (主) 對 緬恩斯 (客)
細 [9.5 個] @ 1.65
星期日 7 車路士 (主) 對 西布朗 (客)
細 [11.5 個] @ 1.57
星期日 31 愛斯賓奴 (主) 對 希杭 (客)
細 [9.5 個] @ 1.75
星期日 19 里昂 (主) 對 雷恩 (客)
細 [10.5 個] @ 1.68 $30

$240.00 $6,174.90

多謝球證

愛斯1:0 膽就咁冇左

派?

精彩

話你delay呀

恭喜巴打

Lm

Yes

賓菲加頂撚住...😡

唔該哂你專登過黎貼呀

大家都咁低汁 相煎何太急啊巴打

貧巴ho ball

天龍蟲蟲 我個account做乜比人用左

追完POST先學人攸啦

咁岩佢同你都係出國米大

追完POST先學人伏啦

呢啲雜種block撚咗佢唔使理佢吠

HAHAHAHAHAHHAAAAAAAAAAA

屌你老母維多利亞fake完對家系列

國米 上

佢抄me

被人走數

追擊

尼斯頂實

尼斯

要左國米同尼斯
希望訓醒贏

西床

巴甲好多rc

每日都講一次

貝迪斯1-0

屌你咩包包又係咁

個角企咁硬

瞓哂？

尼斯goalllll

國米又無角

幾時到國米入

國米 唔知踢緊乜

我都想知佢地踢緊乜

尼斯繼續 4串五尾關

Inter 1:0

8.5s

Ching好在你提一提有條幾日前既4x5波飛係袋未收錢
完全無左件事

國米繼續上

唔係斷畢包牙?😭😭

煩唔煩啊你問問問

😹😹

尼斯半大

見咁靜 出下聲姐

今晚無得瞓 趕緊project

加油啊

甘美奧cup佢老母啦

巴黎單邊7角

見親你個名都想笑

我覺得會有半格

Psg 0:2

Psg

甘美奧1:1 / 2:1完場派3個 先到先得

我

Thx

LM

Ching 你是唔是夠鐘食藥

是咪派100元

No啦 有100元

Me me me

Fake goal

煩唔煩啊你3個都係我了還留什麼

加油 啪啪啪啪

me

唔洗留 3個都是蟲蟲我XD

=.="

屌入啦維多利亞

留個位俾我好喎

巴黎 今季搞咩

無買尼斯 後悔了

不了 聽日想cash out吃飯

你呃我。。

巴黎下半場刷多7角？

lm

唔使瞓㗎你？

天日如何

訓唔著 聽日番8點...

番幾點

4點

包包反杯是夢嗎

果條中三走一 最後富咸4:4

屌 冰封角球啦貝迪斯

返工？返學？

番緊學

定你講緊你自己

番學 岩岩升中二 好多功課

中二

Psg1:2

no笑me la

me no 笑 u 啦 stupid 既

最尾個英文點解🙍🏽

國米入多幾粒咁解

好5開心

煩唔煩啊你又問問問

好撚鬼啲賠率

岩岩0:2 主勝1.幾倍
依家1:2 主勝 2.幾

驗眼啦

Hahaha 未訓醒

留意返 唔係問 係答緊

型

原來馬會個巴黎ng開熱左好多.. 又搵笨
抽咁多水

煩唔煩啊你

我阿 見到4x5呢幾粒字先醒起
Btw 恭喜

做咩😞

Psg 12.5

2:2

爭氣阿尼斯

Psg唔會4:2掛

Psg俾多兩球
國米俾多一球

邊個0:2話allin尼斯有1.57

Psg不了

quote錯

失威

Psg真係閪波黎

國米

886

唔係去瞓啊？

煩唔煩啊你我想訓姐😞🙍🏽

國米
尼斯

差4c 快快手手刷埋佢psg

國米2:0

psg可以點買???

煩唔煩啊你 幫手 尼斯okay?

無入球

Psg比多2c

仆街頂撚住9.5s啊 貝迪斯

+1

Bomb

Psg我屌你老母快啲整多兩c先

屌爆你個閪啊屌穿你個閪

巴神落場 追ng

唉 斷包包

屌 爆咗

無c lu

巴神 絕殺please

岩岩包包7.5b我想買但冇錢

唔買先中Diu

巴黎聖日耳門我屌你老母個老母

爽手就快訓著

10c

唉 貝迪斯爆1角

晚安

多謝貧巴

屌你一條友入兩球og 多謝哂

👍🏿

利華第一球

小保加第一球

愛斯賓奴 大

全中

尾場角細 好似係

有無人買阿假

拉魯斯第一球

多謝貧巴 估唔到反cup 同埋場國米

Gun

兩邊買一千都有差唔多成千蚊 除非冇入球咁撚黑

但我就睇好拉魯斯第一隊入球

冇咁多本呀

冇入球好傷

兩場都跟足 國米玩大左

琴晚真係旺撚過旺旺 炒左四注 都執返6k

炒撚哂都執返2k

最撚傷應該係祖雲第一球 我屌佢老母

貧巴好波
小弟就輸到仆街
400注都爆左6注

圖庫曼派錢
咁樣落飛
贏硬喎！

goalllll

Goal 1:0 fg cashed

好彩無跟

7.5s

起身撚狗

追多球

拿拿聲屌多粒

中央加油

一換上黎即入球

好彩跟左買哂兩邊
買完即入,ho ball

角大

幾撚傻閪 以家先入

goallllllll 1.5大cashed

1:2

我愛你拉老師

做乜撚

秒cup?

係

有無得再假啲阿

阿假

拉老師

假到

一分鐘兩粒

5.5s

得唔得呀

個邊3c

圖xx體育會大家點買

拉魯斯踢撚到成隊巴塞咁

第四球 羅沙里奧中央

買左無入球

第四球 拉魯斯

出現了

琴晚尼斯西布朗同西咸真係派錢波

下半場一角都冇

拉老師8.5B

咁你有冇份派

有，但唔派比你

頂實

角呢？

買完10.5 記就6屍

no goal cashed

有無咁角得

下半場入三球但0角

尾場10

半9

主goallllll

買個陣就1.5

買左10.5 s可以點補

土庫曼FG CASHEDDDD

買返14.5b

買埋我果份

半9全10 是夢嗎

只要信 不要問

澳職我買過一次10.5B半9全10 無野無可能

但我都建議你食個早餐等入錢

下一隊入球 梅斯

仲有錢都要入

下半場ready

講下笑

14.5 s?

難民隊

貧bro

尼斯 法林明高 cashed

有冇追數料，岩岩嗰場輸左

今晚 acl

起身見到ac 多左$
咁都cup 到 貧巴

2:0

2:0 應該停屍嗎

😂

打比冰封角球俠問下佢先

俾多粒

買左主gel定頭

屌你比多個角啦

okay

比多球喇主

13c+ 就派錢

10c完派3個100

14c 派100

Me

求你入多粒

幾時反cup

2:2 14c ft 派一個500

角呀屌

Same

基爾梅斯 無入球

2:1完抽一個派$100

買左12.5角細

希望波po手足集氣

第一個支持

半9全10

bbq完場吧

角大升水升得勁快

請大定不要屌角 小妹絕對派3個

唔賭啦

走數以後買角細出角大

11c

11

入未

客追返球先啦

-3

爆撚左啦

diu

Yes 3-0

goal!!!!!!
2.5 cashed

3-0

好波

Ho ball 3:0

追返果兩注

頂著個角呀

再刷都無咩意義
大局已定 完場吧

400 > 200 > 1500> 1000 拎錢走人算

12c未

狗會真係好狗，13.5s 封盤封到得返1.85先開返

我屌你老母咩阿甲D角

半4全5
半9全11
你玩埋我果份

收息成功

11c 十分好

維拉角大？

total lose

psg明明full team都咁 好彩信尼斯

角球真係睇到個人好燥，以後小掂為妙
買就停足你40分鐘，沖哂落底都要撈返出黎

戒賭喇

最仆街就好似山雞head住兩球走去刷角

我見嘉欣唔係咁

佢老闆 爆我10.5細都算 又唔大埋13

不認同

出來了

贏幾多呀

專家出來了

ka yan點睇今晚廢撚a米

上星期輸左$50，唔敢再買了

一星期輸$50冇咩特別姐

今日無波賭

Test

嘻嘻

呢到大把人一晚幾廿個

未係 50蚊姐，西多士哥一晚輸幾多@@

股票執多小

尼斯盤竟然有全格收

唉，輸$50都比阿媽狂罵我做咩鬧錢

你都幾十歲啦 仲阿咩媽

最早都要兩點先有得賭 點捱

開盤果個戇尻

琴晚真係好黑

Ajax我都買左 不過小注 仲要輸12碼

有冇ios人睇唔到an機啲新emoji?

重心一場

06/12 Napoli win
07/12 Porto 10.5s
08/12 Steaua [+1/+1.5]
09/12 Karlsruher [+0.5/+1]
10/12 Hertha 9.5s
11/12 Leverkusen [0/+0.5]
Others:
Handicap:
Kashima [-0.5/-1]
West Bromwich [+1.5/+2]
Corner:
Eibar 9.5s
Feirense 9.5s
13/12 A. Madrid [-0.5/-1]
Others:
Sassuolo [+0.5/+1]
Roma 2.5s
Corner: random

陣間兩點場意甲讓球買下盤點睇？

Kayan水 我計錯左場西布朗 買左維迪斯 咁都中

中左3x4 續到命有得玩

我陣間2點後入錢跟你買下盤

仲諗住你會要維拉角大

跟左咁耐我仲係未明random係乜

隨機

ching 係唔係未重新開apps?

羅馬讓一球咁多？

馬體會
廢撚天拿

諗不到如何不收錢

尋晚賭到今朝都冇熄到app
搞掂喇

Random 姐係即場？

我發覺我個個星期都係六贏錢，日就輸撚晒
唔知係咪通頂賭撚完星期六唔夠精神無乜氣場問題

琴日終於追返d 今日繼續

Kayan維拉角大買唔買得過

咁都有得賴

星期二 李城受讓

琴日gun實kayan 貧巴真係貧民都變國民

兩點場有冇水

All in星期六啦

貧巴隊野琴晚反cup 勵志到
雖然假撚到仆街

賭乜都好 唔好賭角 十賭九輸

同一個人兩個烏龍

我調轉wo 買盤買入球大細 10賭7 8輸
角球反而好d 成日等中位細左入返大易中d

玩埋今晚就cashout book酒店了

事實係星期六d波正氣 星期日西

可能百貨百客

U can't read my mind

2.5s 好似好危wo

D 廢老咁鐘意望住d 掘地佬做乜鳩

學習

Same 星期日仲要輸突十倍

阻q 住

咁q 迫d 查飛狗都入車查on9

有危先有機

炒機

3x1

西布朗d人都覺得危

換言之好有信心啦！
好 我allin $60

買咁大

竟然random係咩呢 諗爆頭

牛津字典幫到你

得番2舊，Allin Madrid 定Sassuolo好

2x1

嘉欣 尾場 10.5點睇？

阿甲最難買就係10.5 11.5

阿甲我都係第一次睇
但前兩日開依兩個盤口
結果都係開到10.5

依個賠率先岩

Kayan 聽晚阿記[-0.5/1] 點睇

你想買角大？

暫時主

Nancy fg

如果你會買即場就8.5好d

會唔會落唔到8.5啊
我好少買即場

嘉欣
點睇羅馬[-1]上盤？
AC 個下盤唔似開到

^^早晨

兩場讓球都同嘉欣對左

奧連斯有冇同路

可能你中呢

-1球盤，你懂的

貧巴今日有咩水

最後兩舊水都allin，唔好啊

蘭斯 ac 保頓點睇

want g

又大船

記得你個理論 明了

咁買b定s

同求

咁會唔會同今場2.5s有衝突?

想g 淨係知大細波理論

想g

Ky 馬體10.5角大有冇機？

留名

今晚只買一場

豬左六千
拎一千出嚟起機

無限起機大法

唔講一世無女

我要一千變廿皮

派我就會成功

成功派你又點話

OK等你

連登徑

奧連斯 對 蘭斯

2.67 2.67 2.67 主客和咩料

已經有女

和

高級自爆 再見 姐夫

改圖黎

今日盤唔靚
得馬體不敗盤
但係讓半一
我買咗二百
等聽日

買客勝咪穩袋🤔

好5開心
有無手足關心下蟲蟲

唔洗番工？

其實係邊到番

中左兩晚4x5今晚又黎
羅馬9.5b
羅馬
屎特加
蘭斯半和

自膠打錯 馬體9.5big

誰怕誰

爛屎8.5小

羅馬上盤？

頭個句講來做咩 又唔係派錢

垃圾河床

羅馬串羅馬？

黑卡先有

人都沒有

我廠又被迫害

Man. City (ENG) v Monaco (FRA)
Real Madrid (ESP) v Napoli (ITA)
Benfica (POR) v Dortmund (GER)
Bayern (GER) v Arsenal (ENG)
Porto (POR) v Juventus (ITA)
Leverkusen (GER) v Atlético (ESP)
Paris (FRA) v Barcelona (ESP)
Sevilla (ESP) v Leicester (ENG)

諗好點買未

我廠。。。

今天起各有逸後

新手留名得返600蚊求起機
史特加買唔買得過

薩斯索羅 +0.5/+1
蘭斯 0
馬體會 -0.5/-1
買唔買得過？

蘭斯不了 外圍轉埋受讓
榜尾讓番榜首 當人on9?

日月
明燈here

買左薩斯同馬體2x1，希望中

同路，蘭斯唔買

貧巴點睇薩斯索羅 史特加 馬體會

全世界都咁買

寶寶here

齊齊搶馬會錢

How are you

輸柒晒到
研究緊大小

無計 其他唔識

點樣賭馬

咁大架船怕唔怕沉

點解不買廢撚
覺得下體伏味仲重

屌撚柒你

廢撚外面轉返半一仲未食能硬

聽講依位ching著哂

利狗幾時死

不研究了

有無人教我買大細

有必中大細

教我買馬🤑🤑🤑

電腦分析 50%大 50%細

我都有

開個腰斬比佢

100%

想知

買50大再50細

唔中問我拎返

唔啦 揚左就唔準

Gun ok?

唔啦 跟就好易揚

腰斬都有錢收

腰斬就馬會比返你了

AC受讓一粒咁荀？

無左方向，救水

紫百合x我x鬥獸場

Milan

馬體會goal!!!

好想x 朱晨麗

我覺得和波

星期三696受半一？

費倫天拿[-0.5/-1]
史特加[0/-0.5]
奧連斯[0]
保頓[-0.5/-1]

ANY SAMEROAD

只知道感覺失了蹤
不知道大細這麼難

廢撚真係派錢

原本都想要廢撚但又同ka yan對

頭三場
但KAYAN出左頭場對面 所以SKIP了

Hi 蟲仔

有場100巴仙

想要維拉 費倫 史特加

講你就講

你講我講

巴塞皇馬都3分 馬體感覺上好似都唔會失分feel

史特加
保頓
Any same road?

西維爾可以試下

Gashed

講定5講

俾我渣你條女一下就講

好fd啊蟲仔

試下唔使錢？

test

test failed

西瓜皮

咁夜先開波點賭

個個都訓晒啦 轉頭起身

有冇人買蘭斯

中二唔好咁串

醫藥費？

吹牙

吹牙[/quote]

蟲仔，點吹隻牙

慢慢揸

費倫天拿10.5 s

返高登吹水啦

蟲仔，點吹隻牙[/quote]

貢串 又比人hey0

眼訓，訓先

買了2x1
3:45 4:00 ready

gum

廢撚 真係派錢？

Me💡

Bb

觀塘天台BBQ ，ip都唔洗check

😞😭

好5開心😭😭😭

講比姐姐聽發生乜事

姐姐

傻鳩

保頓有冇伏?

比網上既人恰😭😭😭

邊個咁衰

Sex cam😞😭

好玩唔玩玩sex cam

@莫b 同你講句野一樣
佢：I still have your video

唔知買乜好

不賭隊：
全部半和（重心）

下體會係咪真係讓得起半一架🤔

琴晚曼聯贏夠了

吃屎

殺c
下體
ac
保頓

利申 燈

輕鬆

留意左阿洛卡呢隊波好耐 開親盤都8成贏

好得意

有無嘉欣大船手足

你個名

第一次跟嘉欣

小注跟

大波

開船

仲未1c

仲未封盤

虛投左1e半大...

3.5大？

跟左

半大...1.5 10e

呢場波半場先出手都未遲

費倫1c

g

Goalll

撞進了冰山

費倫上盤食滑啦

費倫1：0
冇買上盤走寶添

費1-0

歡迎捕獲

我個下盤

下盤上呀

嘉欣隊

殺c追和啦好嗎

客ng

嘉欣隊上呀

其實老老豆豆 客隊打得唔差 又刷下角 追和無難度

唔差在反cup埋

Same road 2.72 幾好分

想買角但11.5

上面啲人咩心態 開波30分鐘都未就含哂撚咁 唔講以為就完場

廿幾分鐘領先一粒就衝出嚟gel

認同

睇數據買 見賠率又幾好

講完停c

客隊隻船大過鐵達尼 咩事

69個場客勝有無同路？

客屌打

咁都唔入

客？

上ar客隊

殺c試下入波

殺C

等2/2.5入貨算

殺c 殺哂d c

客快入

2:0 好波

你仲未死全家

意甲 35' 費倫天拿 (進球) 2 - 0 薩斯索羅

咪撚再應佢，你仲未block佢？

停哂c

唔記得 岩岩blocked

加注客ng

屌，停哂c

快d追和

咩事

開波前10.5中位數

費倫2：0

2-0

下盤已死

2比0

船已沉

-.-fk u

未加就入 睇好客會有入波

Goallll

訓得

半大

好彩買左300 only

費倫easy

屌 攻得好地地 輸多粒

下盤壯撕飛

下球買咩？

真波呀？

8.5b?

求下你買主勝

假allin?

唔好嘈 琴晚國民都係俾人2:0

開波前買左10.5s 2.15倍 希望頂到

是難民隊嗎

客ng上 今次中注上左

低水冇買 見客禁屌買ng

唔係

係時候上演國民杯劇本

話唔定反cup呢

邊有咁多奇蹟

？？？

煩撚夠未

屌你牙又報流